屌你我條女真係弱智

岩岩中午買左塊（靚牛排）諗住今晚整比條女食慶祝下

咁我買完返去 叫佢洗定d菜 整好d薯仔咁

點知我岩岩打比佢 佢話佢聽佢朋友講牛排要醃

落左生粉 同鹽黎醃

我即刻屌佢老母咁爆左成分鐘粗口 屌柒佢

最後一句叫佢死返去佢自己屋企食 再cut佢線

你話我條女係咪弱智 屌佢個朋友仲撚弱智

以為食緊20蚊塊牛排？ 用生粉 醃

分手啦

其實牛扒依家野，同海鮮一樣，靚嘅唔洗搞咁多調味，鹽同黑白椒就ok，最多加啲Rosemary番茜，甚至喺超市買支Season $4X~6X一支就搞掂，只有肉質差嘅先要搞花臣，所以咁樣不如慳啲錢去Citysuper或者其他出口店買勁靚牛排返屋企整仲好啦

我特登咁教你條女 而家佢係我屋企
點知你真係信佢會咁on9 你條女不知幾醒
你戴住綠帽過平安夜啦柒頭

原來Mandy lieu 份人咁低b

中出即飛是常識

岩岩想諗住收工返去叫佢執埋d野走

但佢打黎喊晒口話佢去買話塊啦

你講得啱，佢頭先一路喊住黎搵我問佢咩事又唔講，一入屋就開始除衫，依家一路俾我狗仔式屌緊，查實你真係幾癈，屌咗咁耐條女個閪仲係咁緊，佢依家叫到拆天，佢話一陣一齊食牛扒！

今朝先屌完 屌唔屌都差不多 返工攰

但你日日都無得屌 邊個慘？

屌你捉蟲啊 傻鳩 紅字為笑點

Lihkg真係多左低質會員

講真真係接受唔到另一半太蠢

弱智就帶佢走青山

蠢唔係錯既 大家都係想做好個dinner姐，又唔洗爆晒粗發爛既
ps可能本人性格問題 如果事主是我，認為即使舊扒煮到黑晒只要兩人過到個溫馨晚上就足夠了

On9帶佢去食鐵板啦
JARJAR聲

點解有就唔上得

我唔洗講啦 你一定係佢朋友

個廣告

你條女咁蠢
快d分手啦

唔識野唔係問題，乜鳩都唔識就亂咁信哂人果啲真係屌都哂氣